有個FD同我講其實勸人分手無問題...

我之前同個EX 仲一齊緊個陣 佢已經成日勸我分手...
我今日問佢 其實你成日叫我分手 你覺唔覺得好有問題
點知佢答我
你都ON撚9 叫人分手有咩問題? 你D仔咁撚ON9 就算佢ON唔ON9呀 我叫你分手都唔會有任何問題 你比我日日鳩UP幾句就分到手 關我撚事? 年中咁撚多斬人案係咪要捉賣刀條友呀 我依加點撚醒你咋 你諗下 你因為我鳩UP先搞到分手 即係我講得岩呀 我講得岩又有乜撚野錯呀 為你好仲未收你錢 走黎屌鳩我 你都ON撚9 以後你拍拖呀 我日日WTSAPP你講鳩你條仔D衰野呀 唔洗多謝我

小妹之前同佢都嘈過幾次交...都係D道德上既議題..
但係未試過講得贏佢...
不過同佢一路都係好朋友..我唔想失去佢..點算?
幫幫手諗計拗贏佢OK?

第一, 你男定女

第二, 你個fd係男定女

重要咩...

咁如果你條仔真係有問題
勸你分手都係為你好姐

佢話 唔撚理你條仔有無問題呀
但係我鐘意日日鳩UP等你討厭佢 等你分手

咁on9嘅人都做到fd?

佢唔鐘意我拍拖姐

依加佢立論話
係我唔反感既前題下
日日叫我分手其實無任何道德問題

咁你話：咁我而家好撚反感你收嗲ok?

呢個mindset本身已經on9至極

但我又唔反感喎...
有時聽聽下佢講我條仔..
又好似講得幾有道理...又好似無乜將來咁..

你都幾撚矛盾嫁喎

寧教人打仔，莫教人分妻

on99咁你都一啖擔
此post已完

唔矛盾嫁...
即係佢可以將D好小既事 發到好大黎吹
吹到頭頭是道
之後我就聽落好道理
依加佢就合理化日日叫我分手無問題

大家理性討論姐

佢想溝你咪叫你分手LO

我屌，自己條仔都唔撐，再唔撚掂啊，條仔都係你自己揀架on9

此乃後話啦

咁我有時的確比佢搞到覺得條仔係有問題...
我唔可以為撐而撐嫁喎..

樓主好on9 大家唔洗理佢

大家理性討論OK?

我係你啊就會諗下條仔有咩優點同埋佢平時點對你，又唔係出去食女，又唔係去叫雞，又唔係有第二個。一齊得係緣份嚟架，你同佢拍拖之前唔清楚佢份人架咩？咁你都同佢一齊啦，你會唔會因為咁樣而唔愛佢？

寧教人打仔 莫教人分妻 教人、勸人分手D仆街 遲撚早有報應

呢啲乜鳩朋友嚟 痴撚線 係咪想拆伙之後趁火打劫

你點推論出勸人分手係仆街?

你覺得佢講得咁有道理咪聽佢講無限分手囉 幾襯呀你地

想講番叫人分手有冇問題呢個議題

唔排除咁既可能

因為分手後一分鐘便有後悔聲音

都係個句，寧教人打仔莫教人分妻

但我的離開也是愛喎

咁佢依加鳩作一句
寧教人分妻莫教人打仔
係咪合理左成件事

講真 係你蠢o者 比人講兩講就分到手
如果你識到個做傳銷既朋友咪仆哂街？
搵多你幾次 講多兩講 又覺得會搵到錢呀可？
兩個人既事 關其他人咩事？

仲有呀 上面有人問你性別 點會唔關事呀
女叫女分手 多數都係唔抵得 正一八婆
男叫女分手 十成想食左你 狗公就係呢種
女叫男分手 上面兩種可能都有
男叫男分手 一係睇條女唔順眼 一係基

把口生係人地度，做決定既係自己，朋友只係俾意見。

完

..無答過 其實勸人分手無問題呢個POINT喎

叫人分手有冇問題睇你點睇既姐
聽完咪算
最清楚你地既事咪又係你自己既

下面個姓別問題 請 GOOGLE 訴諸動機

你搵得人傾就預左唔同答案嫁啦
想要標準答案不如同 Siri 傾
On9

小學雞

有咩高見

人地叫下你分手就咁上心
未戒奶咩

唔係要標準答案
係想各位就 叫人分手無問題呢個議題上 講下

如果你覺得佢啱 點解要拗嬴佢
如果你覺得佢錯 但你又唔反感 即係你既價值觀都有問題 而且唔反感 你又點解要拗?

暫時未知岩唔岩住...
不如做個假設
如果我朋友係連登開個POST 話
其實叫人分手完全無問題 我日日都叫D FD分手 睇到佢地分手我就最撚開心
應該比人屌到仆街
但係事實上呢句 STATEMENT 有冇錯呢
我都好好奇

人無完人
放大缺點零義意

都話把口生係人地度
假設佢話白粉好好味，你聽兩聽又覺得好似係喎，想試下喎，就去食白粉。咁個問題係佢叫你食白粉度，定你自己抵唔住頸度呢？

佢就算講咩都無問題，你覺得唔岩聽，可以選擇唔聽。

冇分岩錯 係講果個賤格姐
道德判斷邊有絕對正確

如果真係日日都叫你分手，咁都幾洗腦😂
何況兩個人相處大小事好多野兩個人先知，
兩個人夾唔夾又係兩個人自己知。
一個外人唔知頭唔知路叫人分手，一d你咁既人易動搖就會真係分。 害左兩個人既一生，個行為係極不負責任啦。
我覺得問題你似係你個fd人格有問題。

頭盔：你另一頭勁仆街另計

其實我都好鐘意叫人分手
但我覺得如果你同條仔有問題/ 拍拖令你唔開心倒不知分手好過
唔係無啦啦叫人分手 ge

example 1: 我妹成日同佢仔仔冷戰 我覺得你地都唔係一 兩次冷靜 每個月要冷戰一次 會唔會係大家有 d野唔係好夾 我睇見都覺得煩 不如分手好過

example 2: 我 fd男朋友大佢7 年，佢男朋友成日覺得我 fd好底能 我覺得依

個係冇得解決 ge 所以叫佢地分手

聽完幾有道理...
下次得閒無事叫男神分下手

你個fd又唔講原因，純粹係想要你分手。
唔通當你狗咁撚都叫fd?

咁如果
佢想溝我 而叫我分手 咁又點呢

咁你明知佢想溝你 你有仔仲問佢感情野
咁都幫你唔落啦

結論係叫人分手無問題?

如果個女仔比男朋友
叫分手有冇問題？
好睇咩情況同動機

比男朋友打

其實唔洗睇動機
點解要睇動機
請google 訴諸動機
所以立論 係對方不反感情況下 你理得我乜鳩原因 叫人分手都無問題

岩呀，條路自己揀，仆街唔好喊，你可以去選擇更好的，唔好浪費其他人既青春呀。

日落西山你不陪，東山再起你是誰？

即係點呀..

唔想關性別事啊嘛
咁直接針對呢個行為

條仔係你揀既,咁你會唔知佢份人係點先同佢一齊？
第二,你個fd同你條條仔都好熟？唔係點解知佢咁多缺點
如果唔熟 咁即係所有野都係通過你把口了解你條仔
你地女人只會呻條仔幾仆街 咁佢知黎知去都係缺點
你唔呻 發展正常佢點9up你都覺得佢唔岩架啦

點解叫人分手係錯？因為愛情兩個人既事
佢唔了解你地相處模式同你地既心
簡單一句 關佢撚事咩
佢男定女都好 呢啲野頂多做一個聆聽者
唔係做八婆八公想人分手就唔洗再煩

最撚錯咪你地班女人 呻呻呻 人地覺得好撚煩架
如果係佢9up咁仲唔錯？

你真係有少少為屌而屌喎
愛情係咪兩個人 關唔關佢事 proof唔到屎忽痕叫人分手係錯喎

岩呀 破壞人地感情ge行為會叫冇錯咩？
就算本身冇事
都慢慢比你個fd潛移默化慢慢影響你啦
你係咪成日同其他男仔講你男朋友壞話呀？
如果係咁你都幾仆街

我認同講咩都無問題，但唔會係顧及對象反唔反感，人人心裡面把尺同理解都唔同，同一句說話，唔同人聽會有唔同既反應。
有人覺得的稱呼警察做龜好屈辱，有人笑笑口覺得無問題，但係都阻唔到有人會咁稱呼ga。

但動機始終會有，無因邊有果。一時間真係諗唔到有咩唔情況唔會有因為....所以...

其實樓主朋友係咪就係佢自己，佢好似好buy "佢個fd" 果d歪理又想有人支持

好似幾有道理...
同佢講先

起左樓主底佢成日都好多fd好多濕鳩偉論

即係有人嘈架唔關你事 但你口多多火上加油
令成件事往壞處發展
咁仲唔錯？

此post已完 下之記得check下轉左ac未

樓主你個fd好恐怖 佔有慾咁大嘅人 小心d

祝你個fd仆街死

勸人分手冇問題，但前提條友本身真係理性，又了解你地間感情，本身又一田女

膠post黎, 我第一個問題佢就收皮

綜合以上，都幾難有一個外人會符合倒呢啲條件，同埋感情問題一田女

講：寧教人打仔，莫教人分妻嘅人
有無念過，小朋友係無辜架 =[

我就係樓主個fd
一開始我都差d諗唔到點駁
破壞人地感情 點解會係仆街?

何來收皮

性別已經解釋到好多野, 你唔答代表你都on9

佢叫人分手其實冇咩實際影響
係你聽落唔爽啫
你覺得唔反感咪冇問題囉

我係男 樓主係女
借左樓主個AC回POST

CHING
SICK BALL
上面班撚樣 道德撚
睇人分手我就最撚開心

無問到年齡咋，有埋年齡仲多可能性。

講黎聽下

留名睇樓主撚狗

樓主男朋友，樓主自己，樓主個Fd幾大都唔知，講條毛。收皮啦!

我ex啲 frd都係咁
講到咩你地兩個結婚我死都唔去飲
最後ex因為咁好大壓力所以同我散咗

agree

咁我依加就咁提出一個議題
無聊無野做 日日叫人分手(係對面不反感情況下)有冇問題
要咁撚多假設做乜撚
咁你不如講下有咩情況下有問題係咩情況下無問題啦

你個EX D FD 識玩

唉本來同佢啲 fd 都叫有偈傾 但係因為一啲原因令到佢地好憎我 之後就日日俾佢地唱 所以我覺得勸人分手有冇問題係睇動機囉 理性分析係好 不過如果係私怨就

屌你老母 我上面講撚左 把口生係人地度 講咩都無問題 個問題係行動條友度。

得啦
即係原來無問題 多謝你支持

on9果然會群番班on9玩

我唔係道得撚，只係想講呢個世界唔係非黑即白。

所以on9都有好多種，樓主係其中之一。